救下香港..求下大家

睇住中大班手足 以性命為代價
企出嚟為香港嘅未來擋子彈
去爭取返我哋應有嘅嘢 去抗衡依個垃圾政權
佢地每個人未來都大好前途㗎
相反自己好似做咩都幫唔到佢哋
無能為力嗰種無力感...
究竟點樣先可以救到佢哋 救我哋嘅香港？

應該暫時未有答案..........

最少都要罷工, ,再搞到人地罷唔到工囉!!! 呢個最低限度